HKU哲學系讀壞腦

[NBA啟示］煲大里昂雪山獅子旗，等中國人連歐聯都無得睇

#61 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

所以林尊個仔揀去英國讀哲學